1

绪。恕我说话不客气，如果你以后想以文字为职业的话，我觉得这种语言非常糟糕。单单是语言，你就还需要阅读大量优秀的文艺作品，要不然你无法去除这种语势，无法形成优异而个性化的语感。记住，我是说优秀的文艺作品，不是当代这些庸人们写出来的垃圾。第一，认认真真、老老实实读名著，一本一本读下来。】】】】你就是问我一万遍，我还是这么说。你就是列举了一百万个问题，我还是这一个回答。你做不到的话，下面的东西可以不看了，因为都是废话。不读名著，你将永远原地踏步甚至退步，【【【将被这个俗不可耐的混账世界同化得一无是处，】】】最后连自己是什么都不知道。对于你，我觉得这是完全可能的，别人我不知道。